有冇人覺得班廢老真係抵撚死

你睇下你地幾撚捱得 依家又有得捱啦

投保皇黨咪求仁得仁囉